已經二月了 大家成個一月做左乜嘢

本身既2017 resolutions
1. 減肚腩
2. 唔洗再靠左手
3. 盡量唔捱夜

一月有keep住一星期做2-3日運動
但暫時三樣都未成功

1 食肥左
2 轉用右手
3 日日捱夜

無肥到
無轉右手
但日日捱夜

冇 想快啲上到公屋 其他是但

侵侵都要上公屋

做公屋富戶